點解香港以前拍古裝既女星咁有氣質，而家個堆完全唔識形容

梁小冰真係好有氣質

而家個d..

相由心生

梁小冰
除咗祝英台之外，好記得佢套聊齋，扮雀仙好靚

佢地有氣質啲定肥妹仔有氣質啲